[突發] 梁天琦與記者被控打鬥案今日提堂

本土民主前線成員梁天琦涉嫌在港鐵站內，與大公報記者的打架案，警方落案控告兩人在公眾地方打鬥，明天在東區法院提堂。

警方指，經調查及徵詢法律意見，分別落案控告二十五歲的梁天琦，和四十二歲盧姓男子，各一項在公眾地方打鬥罪。

兩人星期五在東區法院提堂。案發在今年八月十三日，梁天琦與盧姓男子涉嫌在港鐵太古站內爭執和打鬥。
[url]梁天琦與記者被控打鬥案明提堂

梁天琦只係俾人禁住黎打都俾人告

梁天崎就出人名，嗰條共狗就出姓？

文明社會

蘋果話：警方發言人表示⋯分別落案起訴一名25歲梁姓男子及一名42歲盧姓男子 又好似兩邊都冇提全名...

盧爛閪丫嘛

唉

睇怕要還押到2018靈

推

ＸＸ：天奇ＢＢ呢？做乜潛左水？
ＸＸ：屌柒本民前就係＿＿

其實我都唔識分真假
不過青山派就真係人人都望住佢柒啦

等左幾個月先告，做乜9？
好難唔信冇政治因素

然後大把熱狗黃絲泛民like

689死到臨頭都仲要玩嘢

梁天琦好大機會即時監禁

一鍵留名